有冇品水撚？

冇特別去品水
但唔鍾意飲有陣味的水
所以Evian ，Vittel嗰啲覺得唔啱飲

但係水喉水都好大味

度度唔同
屋企啲水唔算大味
但試過飲人地屋企啲水覺得大味啲
山水自己未試過攞
行山間唔中見啲呀公呀婆攞
但係咪真係好飲啲就唔知

聽晚香港仔南區唔係飲東江水係飲水塘水

仲有啲村屋近石澗會駁喉入屋就可以飲山水
不過唔係住嗰區要飲東江水
樽裝水嘅話鍾意澳洲nu pure同蘇格蘭Highland Spring

同啲friend 講evian 入口順好多, 佢地會笑我On9
其實我都想學品水

細個阿媽試過煲山澗水飲，入口會覺得比較硬身，味道唔大

飲唔慣蒸餾水，中意礦泉水多啲～

點解品水無人會講凍水暖水

覺得Evian有陣味
寧願飲Volvic

覺得Evian滑但係好似有d喊

不如出即沖礦泉水粉倒落蒸餾水度開

fiji 甘甘地幾好飲